[求法律巴打幫幫手]物業業權問題

我呀爸有間居屋 但間屋有一半業權係我呀麻到
我呀爸有癌症末期 想過間屋俾我
咁我地同啲親戚關係唔好嘅
啲親戚同佢講唔可以直接過俾我
如果佢死左 要過俾我呀麻先
等我呀麻死左再過番俾我

但我覺得成件事好有問題 有無識法律嘅巴打可以幫下手解答下 直接過俾我嘅程序係點
如果係可以就咁過我呀爸個一半業權 係咪可以直接搵律師去醫院搞

搵買個份合約望下，賣所持物業洗唔洗另一方同意，不過照道理應該唔洗，我覺得你可以叫你老豆立遺囑，可以豁免印花稅，加上遺囑可以當多份保障

利申，9up，搵律師

我都係諗住立遺囑 如果立遺囑係咪可以直接請個律師去醫院做？

禮拜一打去房委問就最清楚
健康問題，而你本身係登記咗嘅家庭成員
咁樣係可以同房委申請業權轉讓
批咗之後就搵律師搞手續就得
依家係兩個人名，就唔知可唔可以咁做

你啲親戚應該都係你阿爸啲兄弟姊妹？
除非你阿麻立遺囑寫明死咗之後層樓係歸你
如果唔係，層樓最後咪落去佢哋手

就係覺得佢地想食左層樓 我呀麻都102歲
如果我老豆死左 我呀麻死左 死無對證

Thx bro